揸美國passport既入黎

有冇巴打揸美國passport去過台灣 有冇咩程序要搞？

咩都唔洗 上機拎入境表 填左佢 到時過關連同passport比埋條友睇就得

試試網上申請入台證，若果唔得就要去整，大約2星期KO
除非你係免

張入境表最好填晒所有野，條仆街唔HAPPY時會彈返你轉頭話你填少左要你排多次

上年拎美國passport 入境唔洗簽證。

落地入境就得啦